有無巴絲打試過同一個離左婚同有小朋友既人一齊？

有無經驗可以分享下？

😔

分享下你地背景？

主要係佢仲未離婚既
分左居年幾
佢講過話會離婚
我相信佢架
但係可能將來會同啲小朋友一齊住
想睇下大家有無做後父後母既相關經驗

依啲人都痴
係真愛定點

男？9成唔會離 話離都係氹住你

咁你難搞d
就算你自己可以接受
又要顧兩邊家人感受
仲要養多個
樓主同女事主幾歲？

我都3x啦，無話真唔真愛，但係都鐘意佢，同埋同佢一齊都好舒服

點解咁講呢？

兩個都係3x

有
最難過係屋企人果關 , 夾係中間好多壓力
所以最後放手

一齊左幾耐？你提出分手？

難道無成功既例子？

估計成功既都潛晒水
話晒都唔係咩風光事
巴打我都有類似情況

咁你情況如何？

觀望中

即係仲一齊緊？

佢兩個小朋友仲細，暫時都ok，未知大個左會唔會唔同，我預左有難度既，佢地都未必會聽親生父母話，更何況係後父後母